---
type: Video
title: "Green Recorder"
description: "Sencilla herramienta para realizar grabaciones en pantalla, con seguimiento, audio incluido y selección de área"
tags:
    - apps-general
    - screencast
    - grabacion
    - captura
video_id: vV9sbwgIqb0
---

Green Recorder es una aplicación para realizar grabaciones en pantalla, llamadas también como Sceencast.

Tiene varias opciones: selección de área, formato de salida, retraso de audio, fotogramas y entrada de audio.

## Descarga

Green Recorder está disponible en Deepin Store. Visita su [sitio web](https://github.com/foss-project/green-recorder) para conseguir la versión de desarrollo.

Fuente: [Total OS Today](https://www.youtube.com/channel/UCcJEcTGtV0awEOgQm0lm2VQ)
